算命 - 睇相佬免費睇手掌

放低你的左右手掌，講下你的性格，預測你的末來。

毒撚無街出，隨心所欲去講，負皮太多煩膠太多，隨時收皮。

可以Telegram: 毒撚無街出 傳手掌俾我。 隨心所欲，有緣人 / 靚女 優先。

留明

想將來事業，婚姻，適合居住地方

巴打份人好做得好捱得，而且積極進取
轉數好快，口才好好
不過份人比較冒險，受挑戰，一世人好易有危險或隕份
感情方面，控制慾好強，比較自我自私

比個 你先

沖涼先，希望係telegram傳手掌俾我，比較方便我睇。 最好報埋男定女， 同年齡。 睇完準的俾返個讚，不準的俾個負評，不過負評太多會隨時收皮，隨心所欲嘛

想問 事業 愛情 健康

嘩巴打準到不得之鳥
想問埋事業同財運

比個正評你先

想請問另一半幾時會出現

巴打份人好自我，亦可以話因為自卑，所以自大。
30歲前魄力好強，做事不怕辛苦，所以工作運都好順利，當然如果事業上俾返進取心，俾返信心自己，可以更上一層樓。
因為比較我行我素，不太合群，所以朋友唔太多

做事進取不怕辛苦，可以忍受屋企或環境好污糟
對過去的事情印象好深刻
感情方面，可以好極端，可以因為愛而無晒自我，理性。 所以一生人入面，必有一段感情好大打擊
同埋精力好旺盛，唔多喜歡係屋企，應該好喜歡周圍去旅行

巴打30歲前要注意身體，因為容易有一段時間，身體急劇衰退，可以工作壓力太大捱壞。
性格好急，通常諗到咩就要即刻去做，所以好易撞板
現在感情運好差，如果有愛情，應該令你好苦惱
你當30歲前係個磨練，份人唔好咁執著，30歲就會順好多

左手
右手

thanks巴打

絲打性格好極端，愛恨好分明
好易為一個唔好的男人付出太大，因為你會無條件咁去付出
父母關係應該唔太好，而你應該同父親緣份比較薄
如果可以，學一門技藝，而不好將所以精力都放晒去愛情度

女 21 想問愛情 身體 事業 財運

LM

想問愛情 健康 事業 財運
謝師父

問事業 財運
愛情可講少少 唔該巴打

男，27歲！

巴打隻手咩事，咁恐怖

份人好鍾意分析，不過行動力比較低
物慾不強，追求心靈上滿足就夠
身體比較虧，所以要多d做運動
感情度，如果有拖拍，很次都諗住結婚，個心拎晒出來，但好易都受傷，因唔識同人相處，只用自己角度諗野

男 28 想問事業 愛情
唔該巴打

做gym做到咁
巴打我長唔長命啊？
事業發展好唔好？

小弟22歲，想問一下，事業，愛情，健康。謝謝樓主

男 17 乜都問問
順手留低正評 [/member]

脾氣暴燥，因為你個人對感情太著緊，而且又小器
同埋你心緒太亂，無時間俾自己思想静心
以前的朋友對你不差，同埋讀書應該有暗戀人，但無膽去表白，所以留係個心度
感情度，你要諗下自己要d咩，我諗你應該試過三角關係
有時間，每星期揾半日拿起本書(不好愛情書), 俾自己睇下書，清下自己思緒

我會唔會搵唔到真命天子？

女
27歲
想問愛情同事業

謝巴打先

我做個行又好多女人 識唔到單身既男人 有單身既又唔會同佢地拍拖 我幾時先遇到 唔該大師
我媽都替我蕉急

巴打現在應該好恨拍拖
但感情度，比較自我，要學下逆地而處，唔係好易撞板
好喜歡諗埋d雞毛蒜皮的野，令自好煩惱
隻腳好易累，同埋好易拗柴
把口幾叻，好多時覺得自己幾醒明，但要明白天外有天，真正叻的人唔會認自己好叻

多謝大師先 算得準 講中我諗既野

細個應該肥仔來，而且好鬼蠢，裙腿仔
不過現在醒左好多，把口都叻左
父母關係應該唔太好，而自己朋友都唔多
讀書唔叻，因為集中力弱
感情度暫時見唔到有，你要多點走出去social先得
現在生活或工作令到你個人好激氣

女 25
性格：對自己冇咩信心，做事高要求，冇耐性，冇時間觀念。
想問姻緣、事業
唔該ching

師父, 我呢 ????

睡覺了，明天繼續

23歲 男 想問下事業 愛情 唔該

都幾準 吾該曬巴打

我係巴

順便想問埋愛情 家庭 吾該巴打

想知道學業同埋同依家女朋友未來發展。
感謝🙏🏻

另加補充 想問下我同女朋友可唔可以覆合到

22女
未來事業 愛情
些些😘😘😘

Thank you

24歲絲，想問愛情

麻煩哂巴打！想知感情同財運如何 麻煩哂！

92巴 多謝指點下

又出動搵食了

魄力大，吃肉獸
量度大，但朋友唔多
份人個腦好空白，好聽就簡單無所牽掛，但其實少左思考同缺乏關心身邊事
同埋份人好易俾人講二講就轉態，因為自己個性都唔夠堅定

細個個腦應該撞親過？ 個人應該好常突然失暈，唔知做緊咩
感情度私心好重，比較小器
但本身心地唔差，係因為比較神經質，過份敏感造成
工作方面，最好選擇隨心所欲，不太有管束的工作。 因為你工作責任心唔算太強，所以無限制，反而可以俾你隨心所欲去發展

咩年代 仲有人信呢啲野

小宅男，個人唔太願行
幻想多，好易俾催眠，而且耐力意志唔夠
份人好小器，其實因為自己見識少，思想好狹窄
想有感情，多點行出去，唔好只係網上睇世界

性格比較急，會突然間好燥底火爆
所以做野雖然勤力，但有勞無功，多數得個做字
人才幾叻，朋友都唔差。 感情入面，你應該比較精彩，呢邊同個女人嘈緊，轉頭可以揾緊第二個
30歲前事業運唔好，自己事業心態都係可有可無

[member]

想問事業，健康同婚姻

精力過多，無處可以發洩
所以好恨拍拖
30歲前朋友助力好強，把口好叻
但感情度，比較小器，控制慾大
身好多小毛病，飲食習慣唔好
份人應該好喜歡去旅行，所以個手掌好難剩到錢

份人好敏感，對人好好，但容易一世人就係個感情度兜兜轉轉，一事無成
30歲前諗野好簡單直接，但30歲後就諗多好多無謂野，而且越來越迷信
30歲後個人會走出去。外向好多
外面好寬宏，其實個人好鬼小器，特別感情度

呢d人係吃肉獸，好喜歡食野
魄力強，但本身比較懶
唔會對自己太差，亦唔會俾自己太辛苦
不過朋友唔多，30歲前事業運麻麻，自己都唔知道方向，隨時會轉不同類型hi6工作

我頂真係好準 正皮 不過無左個財運🤭

應該會同時keep 住兩段感情，多數有個係外國度
份人好偏激，控制慾好強，感情修面可以隨時無晒理智
工作性質比較變動多，最好揾返d周圍走的工作，而且女性同事比較幫到你
做多點運動，身體唔好，比較宅男

24歲女，想問愛情 事業健康

謝師父..... 好中 ：＜

27歲男，麻煩巴打

好努力讀書，但本身好難讀到書，記性專注力唔好
父母關係本身唔好，所以你本身好缺乏愛
造成感情度控制慾好強，不自己搞到經常性吵鬧
現在的運氣唔好，應該最近俾人激到好嬲
身體度，個月臟不太好，唔嚇得，同埋好易偏頭痛

個人唔開心，成日煩惱緊雞毛蒜皮的事，好似生不隨時，時不與我的感覺
係自己思緒太亂，無目標。而且太宅男，無事胡思亂想
多點俾機會自己去下旅行，或者行下山做下運動，俾返朝氣自己，散走d負能量
同埋呢d叫師爺命，用腦多過用手，諗方法去解決問題的工作先岩你

生命線斷成咁 係咪玩完
各方面贈兩句,謝謝

父母關係比較差，有機會係單親家庭出世
細個比較遲熟，好遲先學識獨立
轉數快，可惜放晒係d負面思想度，好易無啦啦情緒低落唔開心
多嘗試走入人群，而非我行我素，唔好到時感情度好難承受到失敗，因為所有心機都放晒去感情度

［member]93年 唔該大師 仲想問埋愛情[\member]

個性好敏感，現在好恨拍拖，好想俾人錫
可惜太過宅女，先天體質又唔好
所以造成幻想過多，而且又好迷信
好在你個性量度好大，無咁小女人，所以都多貴人幫你，但前題要走出去
建議多點去下旅行, 行下山，練下自己的身體

準喎 正皮 邊行比較適合我
我份人好三分鐘熱度

⼀⼁
事業同愛情
93男
比個like大師

可能工作關係，令你要周圍飛，不是就本身好喜歡去旅行
本身個人我行我素，把口都好利，好易串親人
份人都思想型，幾貪靚，所以又係好難剩錢
經常因自己決策錯誤而煩惱，因自己諗野太直太急
到時結婚，老公多數錫仔女，而唔理老婆

上面除咗串同好難剩錢
所有嘢都係相反

利申：未結婚，唔會打算有小朋友

23男

想問愛情同事業

25 男 事業 財運

留名

現在個運氣唔多好，好多阻礙
份人性格幾隨和，好易同人吹水做朋友
事業度, 因自己決定目標唔夠堅持，好易左摇右擺
最後勸你，感情度，最好一個止先再一個起，唔係工作煩之餘，仲要煩感情

錯得咁交關

隻手幾靚

巴打，好撚準呀

準到喊
想問下事業如何 本身對未來冇乜方向

好準咼。。。其實我出黎做緊野，諗緊未來應該點，其實我有好多諗法，但次次都得個諗字。我從事創作工作，究其好唔好？ 我有無啲財運？

愛情 事業 麻煩哂

巴打tg係咩？

轉數快，做野好快手，把口都好叻
但感情40歲前都多波折，可以一邊嘈交一邊結婚
隻腿好易發軟蹄，好易拗柴，腸胃都唔好
另外個人係咪好多夢？
做事的目標性好強，所以係個事業型女性

嗚呀 成日都瞓得差同發夢
以為自己有咩暗病
原來係天生
多謝ching! 我拍第二次拖咋，點樣可以少d波折？

係個小宅男，比較內向，保護性強
做事虎頭蛇尾，耐性不夠
小個都集中力唔夠，都好難讀得好書
個手掌思想比較簡單，諗野好直接，無社會上d人咁多煩惱
其實有一半係不理社會大事，所以是井底之蛙
健康方面，身體好正常，係唔願意行，行二行就話累
40歲左右，可能會轉一行同自己之前完全唔相關工作，或者外邊有第二份祕撈

感情度，好易動情，好易就話喜歡人，同埋難控制自己情緒，好易紋
但自己本身份人比較量大，無咁多煩惱
自己體質唔好，身體好易就累
現在好恨拍拖
心地好好，但朋友唔多，而且開始越來越我行我素

小心保護指紋依家智能電話拍攝清晰有機會比人拎指紋去做犯法嘢

大師

個性好獨立，會好會就出來社會做事
開始好恨拍拖，開始思春了
以前應該有暗戀人唔敢出聲，個心掛住掛住
好肯幫人，對朋友唔差，但你本身唔多朋友
又係無咩心機讀書，讀書成續唔好
第一段感情都係拖拖拉拉，拖住好耐。感度你都係比較自私
30歲左右，可能拖住二件，不過唔好以為係好野

現在運氣唔太好，自己的心情都好差下
個人獨立性好強，好早就自己一個周圍走，不喜歡俾人管
但現在唔開心，又煩事業又煩朋友感情
做野不怕辛苦，不計較，可以好做得
通常都好要面子，份人不服輸，不衰得

推推 同埋19歲男

男 今年22 未生日

做野比較辛苦，但你精力強，不怕辛苦
對過去的經歷，記憶好深刻
個人比較硬頸，第一印象覺得的事，外人好難去改變
通常一份工可以做好耐，但你25歲左右，工作度會有個大轉變
理論上你應該係四眼，唔係就隻眼好易累或怕光
好喜歡飲凍野，本身你的腸都差
平時生活規律好強，做開果樣唔喜歡去改變。 例如可以日日都起吃果間茶餐廳

思想好亂，太多幻想太多野諗啦
感情入面，太過豐富，桃花一遍遍
生體好多毛病，女性病都比別人嚴重
好多機會去旅行
本身應該好喜歡花草樹木
個人目標性都好強，心雖亂，但自己定左目標，都會一心一意去實踐
本身心臟不好，畏高不嚇得

29 女 問愛情 事業

30歲前事業心唔強，自己的意志都好薄弱
自制力唔夠，所以生活習慣好差
但奇怪你好有自信心，指揮慾好強
真係要改變你生活習慣，唔係身體好快衰退，運氣唔會好

身體麻麻喎絲打
對手無乜血色
唔知燈光問題定點喇

唔係好識用telegram添
唔好意思巴打

樓上對手

絲打係咪身體有事

d根嚇死人
絲打濕氣好重，個人好易累
係咪長時間都唔開心

可以的，加我telegram同你傾

佢又唔知我名 身份證NUMBER 生日..ETC

咁驚的，出街都要戴返手套先得，留低指紋仲危險

所以我唔驚, 咁多對手 XDD

25歲，男
想睇下點解啲紋咁淺

今年24 男
想問事業 愛情

我身體無事呀
行得走得
講一講好驚喎

我濕氣真係好重
每日都攰到想死
我係咪就死架喇
有過一段時間都好唔開心
請問巴打telegram id係乜？
我試過想search你都唔得

真係麻煩曬

無所謂隨你地到出事唔好後悔就得

皮膚白姐

中晒咁制 已正皮

不過朋友重質不重量啦 又唔係特別少嘅

所以指紋資料已經獲取,多謝大家合作

巴打仲係度嗎

因為返工上堂關係，所以唔可以長時間留意個Post.

有咩留手掌去個 Telegram度。 因為太多人話add唔到，改左名叫 Goldenfish Lo

搵唔到你嘅

原來一直俾錯名，改左叫 GoldenfishLo

女 23 thanks巴打

29歲男
想問愛情同事業
有勞大師